支那海底撈入侵香港，本土派去咗邊？

無行動嘅？

你搞啦

食辣嘢都係劣質支那/泡狗文化

收皮啦 當咖哩死架

咖喱好多唔辣架

好似你咁呀 拎起鍵盤批鬥下 講句支那就想我哋鳩衝？
咪出黎柒喇
唔該你淋下紅油喺大門口寫幾隻大字先好po出黎叫我哋行動喇

你番去海底撈食屎啦

你估淨係得海底撈係支那野咩

駐連登獨派HKVDC_2017叫緊支那雞

去享受緊囉 仲問

樂見其成

最好d 藍絲支那食多d 染紅埋條腸做真正紅底腥港人